一人一份聖誕禮物

我先
送自己

送個時鐘都幾實用

男朋友一個 打包多謝

有無人想要PTBF

送自己俾你

多謝巴打喎